務必傳出外國知道納粹警如何羞辱女性

呂小姐:喺搜身期間,我嘗試用雙手保護重要部位,其間女警用筆去打我隻手,要求我放開手俾佢檢查,又用筆打我大腿中間位置,叫我擘大啲隻腳同埋叫我蹲低再起身,呢個動作做3次
呂小姐:我問佢點解連內衣褲都要除?個女警好大聲同我講『因為你係犯,你犯咗法就要全除搜身』我當時好驚,所以我照做
呂小姐:完成呢個過程後著衫,開門一刻我見到出面有近十多名男警企喺走廊,之前係無人,我覺得好尷尬,當刻我好想喊